抉擇：做14500保安好定係做無底薪地產代理？

我朋友讀唔成書，得HD ive BA 學歷

如果係你，點揀好？

同埋講下原因

感謝🙏🏻

你朋友是你

一定係地產經紀

有HD做咩工都得啦
洗鬼做地產同保安
如果一定要揀就當然地產好

做跟單文員啦。

技術學徒， 送你讀書， 行工程路又得

兩份都係呼吸工

做警犬?

兩份都係垃圾工

自問口才好嘅咪地產

地產狗啦，老底最少有8000

屈sir唔好再開廢po喇
都冇人理你唔好再丟自己架喇好冇

梗係地產
市道好靠佣賺到仆街